招波蘭旅伴

喺北歐exchange 緊，黎緊4 月或5 月想去轉波蘭，想問下有無都係喺歐洲或者附近exchange 緊既巴絲都想去波蘭？波蘭好似未有肺炎個案。

另外，如果6 月戈時歐洲既支那肺炎無爆得好癲的話想招埋歐遊旅伴。

有意既留tg，巴絲都可以，記得不推文啊！

包唔包屌閪?

羅馬exchange緊 冇朋友

我用好多時間拍片影相，你介唔介意

影咩先係咁影港女相戈D 就唔係好接受到

我影得可能比港女仲耐影街拍呀風景之類

係啊，早排去東歐旅行識左個波蘭女好好人，原本都想自己去，但近排排華好勁，有D 驚⋯⋯
今日喺自己住戈區比人問我係咪come from China⋯⋯屌

都OK 既要睇下點安排